稀你老母土咩...爛鳩礦物質

呢d咁大污染既工業得支那先肯做